泰式/精油全身spa按摩。。。。。。

想問下巴打有冇試過按按下按到扯左
又點樣避免依啲情況發生(假設技師為女性)
因為自己知個身體好敏感
你知啦 做依行又好多女技師
好驚按按下啲敏感位敏感到強制起機
駛唔駛打定個飛機先入去按
利申 唔睇av唔打飛機

吓

全身spa唔係一定打埋J咩？

唔使介意 佢哋慣咗

屌你啦 你揼開邪骨 叫開雞有咩所謂
反正都包升降機
我就唔想咁老尷 升完旗 落一半又落唔晒

佢地慣 但係我唔慣

試過 無扯喎 不過佢按大脾根就忍唔住笑左出聲

一㩒入去就認到Russell Peter
又寫住18+ 搞到唔好意思番工睇

依啲位真係好痕 一按就痕到仆街
我連膊頭都痕到笑 莫講大脾

其實扯咗都冇所謂 , 佢預你扯 唔會笑你
除非邪骨， 叫你打老飛 收多你個服務😂

其實係準備去馬來西亞旅行 plan緊啲行程
見咁正宗又咁抵 諗住做番2~3次 爽個夠本因為唔熟行情 所以做定功課先

泰式按摩一概都會接近你碌鳩
技師通常都見慣，因為係特登既

利申：做過

定力唔夠

渣

根本預左你扯預左你有下聞

記住揀件後生

正宗

馬拉式呢 係咪正氣少少

正宗 = 香港色情免問

重有冇得閒接散job 我想綵排

垃圾屈狗 你叫開雞 0定力 我點都好過你

唔想咁淫亂

咁唔通揾啲講到明色情既咩

有次去旅行住文華東方又撞岩打風全市停工停課, 無野做之下唯有落去做左一次
係有d 奇怪, 個技師按到個到附近既時候係要有好強既念力令到自己唔扯, 尤其係當全身都放鬆曬既時候

咁你搵件老d

你自己扯唔起應該無下聞

根本正場都有所謂既鬼鼠機

咁樣好辛苦姐 格硬抑制住自己

老都扯就大獲

有個心理準備都好既

其實一定扯
我上次俾個五十幾歲大嬸按
我冇扯到
佢就不停推我大脾將血谷落條尻度
監生揼血入去

手作大師

對住件咁老扯左你仲唔抵啦

咁過癮咁最後點收科

咁要帶定多少少錢係身
費時有extra fees

如果無
佢專登攪到你興合合
然後
就無然後

扯咗有咩問題

無然後 然後我入你添呀 搞搞下無下文

屌

一心走去邪仲好啦

有d又按得好又後生

色情免問=唔使問 包埋

利申未試過 後果自負

最後佢會返轉你按背面大脾
等你自己降旗

唔通扯到行一行咩 呢d 地方一定無可能有下文啦

手起丁落

人生路不熟 何況又志不在此

乜馬來西亞都會學香港咁寫到明色情免問？
係menu寫住「no sex」

當佢按4個字先按到大脾 都要死忍8個字

最好冇下文啦 2舊水 60分鐘 咁都有下文就抵我出埋火

邊度有靚女正骨,扯恆條j比佢睇都幾過癮

全程扯住係一份尊重, 何必咁介懷

度度都有啦

咁我都好欽敬啲技師